{ "translations": {
    "Login with %1s" : "%1s 로 로그인",
    "Error" : "오류",
    "Access forbidden" : "접근 금지됨",
    "ID4Me is disabled" : "ID4Me 비활성화됨",
    "Invalid OpenID domain" : "유효하지 않은 OpenID 도메인",
    "Invalid authority issuer" : "유효하지 않은 권한 발급자입니다.",
    "Multiple authority found" : "복수의 권한이 발견되었습니다.",
    "The received state does not match the expected value." : "받은 상태가 예상한 값과 일치하지 않습니다.",
    "Authority not found" : "권한을 찾을 수 없습니다.",
    "Failed to decrypt the ID4ME provider client secret" : "ID4ME 제공자 클라이언트 암호를 해독하는데 실패했습니다.",
    "The received token is expired." : "받은 토큰이 만료되었습니다.",
    "The audience does not match ours" : "대상이 일치하지 않습니다.",
    "The authorized party does not match ours" : "권한이 있는 당사자가 일치하지 않습니다.",
    "No authorized party" : "권한이 있는 당사자가 없습니다.",
    "The nonce does not match" : "nonce가 일치하지 않습니다.",
    "You must access Nextcloud with HTTPS to use OpenID Connect." : "OpenID Connect를 사용하기 위해서 Nextcloud를 HTTPS로 접근해야 합니다.",
    "There is no such OpenID Connect provider." : "해당 OpenID Connect 제공자가 없습니다.",
    "Could not reach the OpenID Connect provider." : "OpenID Connect 제공자에 접근할 수 없습니다.",
    "Failed to decrypt the OIDC provider client secret" : "OIDC 제공자 클라이언트 암호를 해독하는데 실패했습니다",
    "Failed to contact the OIDC provider token endpoint" : "OIDC 제공자 토큰 엔드포인트에 연결할 수 없습니다.",
    "The issuer does not match the one from the discovery endpoint" : "발행자가 디스커버리 엔드포인트와 일치하지 않습니다.",
    "Failed to provision the user" : "사용자 프로비저닝에 실패했습니다.",
    "You do not have permission to log in to this instance. If you think this is an error, please contact an administrator." : "이 인스턴스에 로그인할 수 있는 권한이 없습니다. 오류라고 생각되시면 관리자에게 연락하시기 바랍니다.",
    "User conflict" : "사용자 충돌",
    "OpenID Connect" : "OpenID Connect",
    "OpenID Connect user backend" : "OpenID Connect 사용자 백엔드",
    "Use an OpenID Connect backend to login to your Nextcloud" : "Nextcloud 로그인에 OpenID Connect 백엔드 사용",
    "Allows flexible configuration of an OIDC server as Nextcloud login user backend." : "OIDC 서버의 유연한 구성을 Nextcloud 로그인 사용자 백엔드로 허용합니다.",
    "Could not save ID4me state: {msg}" : "ID4me 상태를 저장할 수 없습니다: {msg}",
    "Could not save storeLoginToken state: {msg}" : "storeLoginToken 상태를 저장할 수 없습니다: {msg}",
    "Could not update the provider:" : "제공자를 갱신할 수 없습니다:",
    "Could not remove provider: {msg}" : "제공자를 제거할 수 없습니다: {msg}",
    "Could not register provider:" : "제공자를 등록할 수 없습니다:",
    "Allows users to authenticate via OpenID Connect providers." : "사용자가 OpenID Connect 제공자를 통해 인증할 수 있도록 허용합니다.",
    "Enable ID4me" : "ID4me 활성화",
    "Store login tokens" : "로그인 토큰 저장",
    "Registered Providers" : "등록된 제공자",
    "Register new provider" : "새 제공자 등록",
    "Register a new provider" : "새 제공자 등록",
    "Configure your provider to redirect back to {url}" : "제공자를 {url}로 리다이렉트하도록 설정하십시오",
    "No providers registered." : "제공자가 등록되지 않았습니다.",
    "Client ID" : "클라이언트 ID",
    "Discovery endpoint" : "디스커버리 엔드포인트",
    "Backchannel Logout URL" : "백채널 로그아웃 URL",
    "Redirect URI (to be authorized in the provider client configuration)" : "리다이렉트 URI (제공자 클라이언트 설정에서 권한 부여)",
    "Update" : "업데이트",
    "Remove" : "삭제",
    "Update provider settings" : "제공자 설정 갱신",
    "Update provider" : "제공자 갱신",
    "Confirm deletion" : "삭제 확인",
    "Cancel" : "취소",
    "Delete" : "삭제",
    "Submit" : "제출",
    "Client configuration" : "클라이언트 설정",
    "Identifier (max 128 characters)" : "식별자 (최대 128자)",
    "Display name to identify the provider" : "제공자를 구분하기 위한 표시 이름",
    "Client secret" : "클라이언트 비밀 값",
    "Leave empty to keep existing" : "기존 항목을 유지하려면 비워두십시오.",
    "Warning, if the protocol of the URLs in the discovery content is HTTP, the ID token will be delivered through an insecure connection." : "경고, 디스커버리 내용에 있는 URL 프로토콜이 HTTP인 경우 ID 토큰이 안전하지 않은 연결을 통하여 전달됩니다.",
    "Custom end session endpoint" : "사용자 지정 최종 세션 종단점",
    "Scope" : "범위",
    "Extra claims" : "추가 클레임",
    "Attribute mapping" : "속성 매핑",
    "User ID mapping" : "사용자 ID 매핑",
    "Quota mapping" : "쿼터 매핑",
    "Groups mapping" : "그룹 매핑",
    "Extra attributes mapping" : "추가 속성 매핑",
    "Display name mapping" : "표시 이름 매핑",
    "Gender mapping" : "성별 매핑",
    "Email mapping" : "이메일 매핑",
    "Phone mapping" : "전화 매핑",
    "Language mapping" : "언어 매핑",
    "Role/Title mapping" : "역할/직위 매핑",
    "Street mapping" : "스트리트 매핑",
    "Postal code mapping" : "우편 번호 매핑",
    "Locality mapping" : "지역 매핑",
    "Region mapping" : "지방 매핑",
    "Country mapping" : "국가 매핑",
    "Organisation mapping" : "조직 매핑",
    "Website mapping" : "웹사이트 매핑",
    "Avatar mapping" : "아바타 매핑",
    "Biography mapping" : "약력 매핑",
    "X (formerly Twitter) mapping" : "X (구 트위터) 매핑",
    "Fediverse/Nickname mapping" : "페디버스/닉네임 매핑",
    "Headline mapping" : "헤드라인 매핑",
    "Authentication and Access Control Settings" : "인증과 접근 제어 설정",
    "Use unique user ID" : "고유 사용자 ID 사용",
    "By default every user will get a unique user ID that is a hashed value of the provider and user ID. This can be turned off but uniqueness of users accross multiple user backends and providers is no longer preserved then." : "기본적으로 모든 사용자는 제공자와 사용자 ID의 해쉬값인 고유 사용자 ID를 얻게됩니다. 이 기능을 끌 수 있지만 다중 사용자 백엔드와 제공자에 대한 사용자의 고유성이 더 이상 보존되지 않습니다.",
    "Use provider identifier as prefix for IDs" : "제공자 식별자를 ID에 대한 접두사로 사용",
    "To keep IDs in plain text, but also preserve uniqueness of them across multiple providers, a prefix with the providers name is added." : "다중 제공자에 걸쳐 고유성을 보존하면서 ID를 평문으로 유지하기위해 제공자 이름이 접두사로 추가됩니다.",
    "Use group provisioning." : "그룹 프로비저닝 사용",
    "Group whitelist regex" : "그룹 화이트리스트 정규표현식",
    "Restrict login for users that are not in any whitelisted group" : "화이트리스트 그룹에 없는 사용자 로그인 제한",
    "Users that are not part of any whitelisted group are not created and can not login" : "화이트리스트 그룹에 속하지 않는 사용자는 생성되지 않고 로그인 불가능합니다.",
    "Check Bearer token on API and WebDAV requests" : "API와 WebDAV 요청에 Bearer 토큰 확인",
    "Auto provision user when accessing API and WebDAV with Bearer token" : "Bearer 토큰으로 API와 WebDAV 접근 시 자동 프로비저닝",
    "This automatically provisions the user, when sending API and WebDAV requests with a Bearer token. Auto provisioning and Bearer token check have to be activated for this to work." : "이것은 Bearer 토큰으로 API와 WebDAV 요청을 전송할 때 사용자를 자동적으로 프로지저닝합니다. 이 기능을 위하여 자동 프로비저닝과 Bearer 토큰 검사가 활성화되어야 합니다.",
    "Send ID token hint on logout" : "로그아웃 시 ID 토큰 힌트 전송",
    "Should the ID token be included as the id_token_hint GET parameter in the OpenID logout URL? Users are redirected to this URL after logging out of Nextcloud. Enabling this setting exposes the OIDC ID token to the user agent, which may not be necessary depending on the OIDC provider." : "ID 토큰이 OpenID 로그아웃 URL의 id_token_hint GET parameter 에 포함되어야 합니까? 사용자는 Nextcloud 로그아웃 이후 이 URL로 리다이렉트 됩니다. 이 설정을 활성화하면 OIDC ID 토큰을 user agent에 노출시키고, OIDC 제공자에 따라서는 이것이 필요하지 않을 수 있습니다.",
    "Only groups matching the whitelist regex will be created, updated and deleted by the group claim. For example: {regex} allows all groups which ID starts with {substr}" : "화이트리스트 정규식에 일치하는 그룹만이 그룹 클레임에 의해서 생성되고, 갱신되고, 삭제됩니다. 예를들어 {regex}  은 ID가 {substr} 로 시작하는 그룹을 허용합니다.",
    "This will create and update the users groups depending on the groups claim in the ID token. The Format of the groups claim value should be {sample1}, {sample2} or {sample3}" : "이것은 ID 토큰의 그룹 클레임에 따라서 사용자 그룹을 생성하고 갱신할 것입니다. 그룹 클레임의 형식은 {sample1}, {sample2} 혹은 {sample3} 이어야 합니다.",
    "Back to %s" : "%s(으)로 돌아가기",
    "Domain" : "도메인",
    "your.domain" : "your.domain"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}